有傳取消區選..我地係咪中左圈套

如果取消一d著數都無
因為岩岩先多左班藍轉黃..
如果取消，變左比多左時間建制做野!

係咪應該停一停罷工阻路先
都係過埋星期日..
前線手足休息一下先都好呀

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

屌你老母 你醒未

又係律師朋友同你講既？

我地似比政府帶住方向行
愈亂愈有藉口取消

預定劇本嚟

係 唔好激嬲政府

拉

仲講呢d theory? 訓撚醒未？

其實似

唔好激嬲共產黨

佢要取消洗撚藉口，收皮

聰明，港府目的一直都係區選
呢幾日擺明有哂計劃

勇武傻仔又中計

其他區選只係支線

*其實

11.14 曙光行動 繼續三罷

瞓醒未

你指突登打大學引起混亂？

唔好天真 佢要取消點都有藉口

佢有心取消就點都得啦

呀sir啱啱喺中大48個鐘好攰？
黑警死全家

佢明知建議會輸硬，先咁做。未傻啦

區選搞唔搞都罷喇

你以為過幾個月 黃既人就會變哂藍？

有d經歷係跟一世架

中計黨收皮

樓豬慢慢休息 香港人唔可以停

你覺得唔取消 佢就唔會做手腳？

中計黨 拉

重諗住區選？

比你嬴晒區選又點撚樣?
對5大訴求有咩幫助?

政府取消就中計啦
向全世界宣佈香港從此冇選舉

或者甘講 為左取消區選 呢幾日不斷殺人

停唔停都無關係呀
因為政府劇本一早已經寫好
醒下喇

不嬲都想取消 圈咩套 根本就係玩曬

你夠膽講呢幾日一連串既行動係冇計劃？
收皮啦

跟例 無得直接取消
會改遲1定2個星期
再嚟料先取消

所以一切戰術
改咗期先講

樓主年齡35+？

中中中中中中你老母

係班無腦既先覺得係圈套
而家仲有邊個仲靠區選
取消咪取消

佢係咪呢一世都唔選?
唔通2個月後黃變藍?

佢種票加一車車掌心雷點會輸？
同埋佢要取消 無事無幹都取消得啦

係圈套就唔洗夜媽媽返去開會啦
直接聽日公佈咪得 都on99

屌你老味 選票有撚用？

取消啦，一國一制

Block 拉

你停班狗同港共會停？

乞求返黎既區選 你要?

對面咁重視d議席
呢邊就話無用無用

到底明唔明，對家真係想取消，點都會搵位入，同我地做緊咩野係無關

拉

你想停到24號之後？

一開始就冇打算比你選啦傻閪

與其跟佢遊戲規則，不如自己創立規則

自己民選仲好。。。 DKLM

中計撚 拉

選左都冇著數。
取消區選反而可以大力推人權法，百利而無一害。
俾你選到區議會有咩用？當可以去選，一定要選，因為政治要寸土必爭。但冇得選的，冇損失，反正個波係政府到。

唔記得拉，屌

一定架 其他suppose 11.11-11.13都係普通三罷
但係11.11黑警開實彈槍後又攻打大學先引致更大民憤同開花
個人覺得 三罷影響經濟係要繼續到星期五
大家開花要諗下開花既目的 同埋點樣減少戰損

最後
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

取消係好事
可以激發起大家既革命情緒
唔比選就推翻

仲有人覺得有險可守

根本就係一早寫好嘅劇本

中計黨黨魁？

我地唔做，政府都會自己出黎做到區選取消為止

拉 垃圾

on 撚9

係咪都取消

佢要取消既你乜都唔做佢都會照取消 扮咩姐
拉啦無營養post

唔好on9啦好嗎??
佢要cancel可以有千百個理由

好多人藍轉黃
但會有更多掌心雷同種票

屌你講完第一段正皮左
屌你老味 拉

區選都仲係個制度入面 依家個制度有問題 明未

中計黨終於出現
佢要取消點都可以取消

已起底 分化撚
我屌你老母就係傻仔

欲加之罪
政府求奇又搵條捅下候選人又可以大條道理取消 點防

哂氣

777邊有理過社會發生咩事

Sorry 已經對個制度無信心
咁多個月啦，你仲想係呢個制度入面玩？
你自己玩飽佢，我就想推翻個政權啦

停你老母啊

佢搵一日住部區辦事處火燒，燒死埋人，然後狗唔做野，再話暴力取消區選

把口係佢度，佢講哂喎

啱喇, 一日彈咁多休息中計撚出黎
擺明港共出黎吹風向
手足 我們做對了

已經冇退路啦
佢地想點就點啦

取消，等國際望下呢個香港所謂嘅自由民主

人哋一早諗住取消㗎啦

製亂係佢地強項
休息都唔會有用

我救下你
宜家反而係我地帶住政府行
政府搞選舉>以宜家個勢輸硬>滾雪球>有民意加持抗爭
政府取消選舉>違反國際協議>街頭抗爭更加劇烈
宜家連民意都幫你鬧政府 政府先驚

你都on99

有票就投
冇都唔緊要 嚟緊成立臨時政府大把機會

你覺得香港仲有公平呢兩個字？

根本一早就預咗取消㗎啦,冇諗過佢會唔取消

其實取消區選個影響係邊？

先把結論放在前頭, 如果你堅持抗爭者是無罪, 你應該否定香港特區政府的合法性. 由 1997 年至今運作了 22 年的特區政府, 可能會再存在更久時間, 是一個非法政權.

雖然這對很多人來說是難以想像, 甚至大家一輩子都是活在這政權下. 但是如果你要堅持, 所有的抗爭者皆是無罪的話, 我們就要不承認公安條例, 也就是說, 我們要否認 1997 年臨時立法會的立法權力.

而香港在 1997 年之後, 是一個被入侵者非法佔據狀態, 如果這個佔據狀態結束, 則一切在這段期間的法律與行政, 都會預設無效. 因此, 公安條例不會有效, 所以根據公安條例所做的檢控, 皆不成立.

而抗爭者所做的一切行為, 都是抵抗侵略的行為. 因此是合法的, 因為一切的出發點都在於維護香港的合法權力, 那是淪陷時期的反抗活動, 而所有對於這些反抗活動的鎮壓, 都是非法行為.

任何一個香港人, 為了協助佔領者維持統治權力, 而對於香港人施行暴力, 本身應該是犯罪行為.

這些當然不會現在就實現, 就像在 1943 年的香港, 你違反皇軍的法律就是犯法, 皇軍就有權合法地抓你和判你刑. 但是光皇軍的政權完結, 皇軍所作的一切審判與行為, 則全部都不再合法, 而我們不會說, 在 1943 年有人傷害了皇軍, 就基於法律面前人人平等, 皇軍都有老豆老母生也是依法(他們的法)行事就告傷人.

在這樣的框架下, 抗爭者的一切行為皆是自衛以及愛國抗爭的一部份, 不僅不是犯罪, 更是需要留在史冊的英雄行為.

所以我們對於抗爭者所做的一切行為, 也只能以這個態度視之, 雖然我們不清楚非法政權和佔據期, 何時才會結束, 可能是五年, 可能是十年, 可能是三十年. 但我們如果堅持抗爭者無罪, 則我們就應該要堅持該法律本身是非法的. 如果我們承認公安條例, 以及立公安條例的立法權力, 那麼我們就等於接受抗爭者是有罪的.

當然如果你採用了上述的主張, 你明顯不效忠基本法, 選舉這件事就跟你無緣了

仲幻想喺制度入反抗個制度
係咪要讚你叻仔？
DQ 種票 配票 功能界別
搞掂哂再講

玩晒手段保皇狗咪又係要輸

根本一個月之前蕭生已經講左
會特登取消選舉黎補議席
我地根本點樣做幾時搞
正苦都已經設局 一切都只係為保皇坐

咪係 根本一個月之前蕭生已經講左
會特登取消選舉黎補議席
我地根本點樣做幾時搞
正苦都已經設局一切都只係為保皇坐

取消區選，社會能量唔會被轉移，港豬無得呃自己用選票改變咗社會，外媒報香港全面獨裁

有咩唔好？

結論咪政府係應該搞
唔明點解咁多人覺得政府唔想搞
老鼠曾都話唔想搞區選的建制係蠢

賤種 收皮啦

咪on9啦 佢要取消嘅 點都搵到藉口架啦
你真係以為係有陳庭佳先有反送中咩

佢要取消根本唔洗藉口
最on9係你仲信個政府

仲諗住靠區議會，佢地做野當bonus好啦，係對家個框架下，比你選到又如何

對家有腦的都知點都要繼續搞區選
唔知點解你地覺得取消區選係我地中計

佢洗撚取消，直接DQ咪得

又係中計，佢地有咁多計就唔會咁啦

血債票償，勿中計
大家比飯民入咗區選先

乜都屈落示威者度嫁啦
開槍，因為搶槍，襲警
反口，因為示威者再攻擊
扑頭，因為拒捕掙扎

if we burn you burn with us

中計黨收皮啦

十一月啦
仲咁低莊
有時真係忍唔著笑

先唔吊你住 但用下個腦諗下
依幾日開始有D勝利味道出黎
佢係要取消是旦搵班POPO喬裝 去破壞
都有籍口取消

有咩分別
點樣佢都會諗辦法搞區選
不過呢幾日先俾到佢有藉口咋嘛

chi lun sin
你宜家做唔做野佢都會取消㗎啦
劇本嚟㗎到你話事呀而家？

預咗輸硬，共產黨千方百計都會阻止。加上依幾日搞成咁其實係足夠籍口取消有餘你而家想停都無用。槍又開埋大學又攻埋你試下叫唔叫到手足停？

而家已經無人care區議會，不如諗下抗爭下一步點行仲好。

佢取消係預料之中架啦 明知建制輸撚硬佢就算唔取消都會有其他手段

呢個真
如果選民登記日係721之後截止
我相信我地係贏硬
但而家係72就截左
我真係唔敢講贏硬

屌，仲怕
佢取選咪大條道理成立臨時政府

佢有心取消 你乜都唔做都有理由取消嫁啦
但到時就無咗全部大學 無咗成班默默付出既人
因為你班有"負擔"既人

你停佢就會唔取消咩
要取消乜鳩都UP得出架啦

取消先係對我哋係好事
比全世界睇下這個政權幾邪惡

拉 請善用不推文
山埃post 泛民架你？選邊區？

講多句，你唔係以為有得選的話建制唔會使橫手啊嘛？

預咗啦

跟本西環驚輸驚到賴屎

不推

no

你做唔做都預咗取消